今時今日仲叫保皇黨做建制派根本係ON9

保皇就保皇啦, 邊撚度有建設過呀屌你老母

講左好多次叫非民主派
d 人就好似玩咁

親中派

Up

建制唔係建設

非民主派係好正路
見人地叫你非建制就知

一向叫少數保皇黨

奶共派, 親中派, 無民主派, 非民主派

在
香
港
建立共黨
制度

咁會唔會好理解D?

泛民應帶頭稱呼親中派，講咗好耐
人地叫你做反對派，講到你地好似少數咁
你地咪講到呢班人好似中共走狗咁囉(事實上亦係)
你地係大多數民意選出嚟，仲唔反擊？

成班都on99, 共產黨就共產黨，唔撚洗叫其他名

又保皇又建制又民建聯，人地鬼佬閪知你邊個打邊個咩

總之一律共產黨，Communist Party !

我一直叫開親共派

親中
Pro china

叫奶共賣港少數派 或 叫奶共賣港派

推

反民主派

呢個係意識形態，唔係純粹政治
你改乜名都好，點改個侮辱人既名都好，都冇敵人既意識係入面
只係「非」(not, non) 先有唔係自己人(就係敵人)既意識係入面
所以顏色都唔洗分黃藍紅黑，只有黃同非黃

他們唔係保皇黨，係親中派
叫保皇黨抬舉咗佢地

叫佢地做少數反對派, 反對香港人嘅派別

土共

我會叫
香港共產黨派/極權派/香港納綷黨
葛珮帆就係香港版江青
港澳辦中聯辦就係希特拉
狗隊就係祕密警察

保皇同政府都已經唔叫泛民做泛民，每次都係話反對派

保蝗/王/皇
獻世
少數
非民主
親支/共/中